{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045538",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1081518?place[place_type]=GID&place[gid]=1081518&place[latitude]=38.0104734026&place[longitude]=127.3359304199&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천 나무향가득펜션"
    },
    "text": "チェックインは14:00で、チェックアウトは12:00です。 追加人数がいる場合は、予めご連絡ください。 追加人数に対する費用が発生する場合があり、最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット同伴の場合は入室をお断りする場合がありますが、これも払い戻しできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 客室と周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内では魚や肉を焼く直火式の調理は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 ペンション別の期間未確定により料金が間違って反映される場合、自動予約がキャンセルされ、再予約ができます。 バーベキュー炭とグリルは基本セットで20,000ウォンで、IPTVとWiFiはすべての客室で利用可能です。 駐車可能なスペースがあります。 周辺の観光地としてはハーブアイランド、山頂湖、永平川、漢灘江、一同硫黄温泉があります。 チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 団体ルームは基準10名で、最大10名までご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "追加の人数がいる場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "追加の人数がいる場合は、事前に連絡してください。追加費用が発生する場合があります。また、最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合は、宿泊をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女が同じ部屋で宿泊することはできますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されています。未成年者の予約とご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設を利用する際に何か責任がありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理はできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉を焼く直火式の調理は禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽や行動は避けるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約に関する注意事項はありますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。また、ペンション別の期間未確定により料金が間違って反映される場合、自動予約がキャンセルされ、再予約ができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にある観光地はどのようなものがありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としてはハーブアイランド、山頂湖、永平川、漢灘江、一同硫黄温泉があります。"
        },
        {
            "question": "団体での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "団体ルームは基準10名で、最大10名までご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 478,
        "QA": 534
    }
}